懷疑有人將米豬連貼藍店

Comment 有好多人屌緊
唔係貼張米豬連就當文宣掛

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

香港人真係好撚cheap

有著數就爭住奶

Post去藍group

條友係咪戇撚鳩

分級制 人地都有幾星咁分 手足睇到咪知要食邊間

扮黃/急轉彎個d咪俾最廢個隻 再post上藍絲group 雙重效果

貼文宣起碼要有10張左右係當眼位先收貨

其實可以咁諗：
佢貼得連豬
如果俾黃絲聽到佢撐警、鬧手足，
大可公開再批評

市面上多黃店，證明戰線成功
在統戰角度，應該幫佢宣傳添
如果真係因此而生意好轉
對其他人都有示範作用

我地要增加朋友唔係增加敵人呀

會

藍尸都係自私撚
有著數就會無哂立場

要比個金色米豬連比真黃店

有冇專人認證咗先貼
唔係問下>老闆覺得有so答好>貼>黃店跳起yeah

agger, 金銀銅豬

個圖檔之前有巴打POST過上黎，依家任人痴都得

店面連文宣都無張啵

藍絲 並非絕對支持政府

如果黃絲代表支持正義一方
咁藍絲就代表支持勝利一方

簡單啲講姐係勝利球迷
佢地開始支持手足 代表風向已經吹緊過黎

文宣同認證都唔撚識分
依條友係咪腦裝屎

咁on9

貼都貼上面間豬雜先啦

其實呢, 有冇可能配合番之前個database/地圖/app

每間黃舖entry都有個ID架嘛

係米豬連貼紙寫低個ID, 係個database search 個ID可以出番相應舖名地址會唔會可以做到認證真黃店

係law，學老共，拉一派打一派，分化等佢地內部互攻

整到張貼紙無哂公信力
"黃"係要行動支持，是是旦旦咁都唔駛特登幫襯
手足食野前記得fact check

邊個決定痴㗎到底
大佬呀唔好自把自為好唔好
藍扮黃係可以受埋佢玩
但唔係直接當無事發生
係要佢地起碼行多兩步
一係分部份舖面做連儂牆
一係炒撚咗藍絲員工去
唔係分嚟托咩
唔該求鳩其痴嗰啲諗下咁對本身黃嘅公唔公平

牆頭草仲仆街過深藍
想兩邊都得益
好似米芝連一星都已經出類拔萃
扮黃既店連豬一粒都唔應該畀喇
畀個扮黃既連豬佢就真！

求鳩其痴然後將件事膠化再摺埋

痴但唔食

推比藍絲睇

藍絲只信一樣野
就係錢

d 留言話佢似周街貼 佢fb 都去咗好多黃店，我信佢係同路人，不過咁d樣廢咗張貼紙好大問題

就係一睇手足唔食
扮撐黃連藍絲都唔食

咁先可以令到少d人扮

等佢兩邊不是人

轉呔轉得咁快

預告：
中國即將重新用沙士式收編招數
放中國旅客黎消費 自稱打救香港

認同，扮黃真係重衰過何妖呢d真小人

公開呢間”良心”食店

其實應該調返轉，幫人貼「我支持香港警察」
然後影住老闆衝出黎搣
再集合成一堆片播比警察睇

條友講嘢都奇奇怪怪咁

有得諗

係咪玩嘢嫁 鳩貼 搞到米豬連無公信力

正呀喂！

痴個條友發生咩事

貼米豬連係嘉許，咩問佢貼唔貼？

勝利球迷加自私撚

米豬連根本就係反智啦 都唔知屌乜
你地係話緊比所有食店聽 係黃就有生意
本末倒置啦

早就預見有人濫用這貼紙

大家聽過 "投名狀" 未?
不妨要求呢啲店張貼一些比較明顯的文宣或句語, 以明確顯示立場

咪係 問得九成都貼啦 班藍絲淨係為利益
文宣可以問俾唔俾貼（等班藍都唔撚幫襯）
米豬連唔好亂貼 （貼喺啲一直表態支持的 主力懲罰）

不如咁
由即日至區選完結
只有貼黃色候選人poster嘅先會獲得連豬認證

咁樣可以一方面等自己人多啲曝光
另一方面要佢政治表態 唔係咁便宜一句支持就有貼紙

成班on9,已經4個月
以為佢比位你貼=支持你？
如果我代入藍絲立場
肯定一邊賺你錢一邊篤你灰

其實有好多鋪唔係黃都被人擺上黃店list，根本唔值，希望可以係每黃店list寫明被人叫黃店嘅原因，而唔係間間鋪講句野都被稱為黃店。

米芝連有齋推介唔俾星嘅
可以諗諗

望撚左張圖成粒鐘仲搵緊張文宣係邊
屌你老母當張貼紙係文宣?
呢條友個腦裝屎嫁?

但佢地咁做根本唔係支持手足，完全係為左掙錢

推

大把偽黃

但係點喺冇大台之下搵「專人」先

建議喺啲藍扮黃嘅食屎仔鋪頭度貼隻有「有待裝修」嘅米豬連貼紙

肯痴文宣做宣傳嘅就當佢黃啦

好玩

有認證還有認證，會幫襯還會幫襯，大家自己諗啦

痴撚線 痴得米豬連就要貼文宣啦
學狗話無位貼number既即係食人血 爭資源 可以俾d教訓

btw 貼去藍絲到

文宣就一定要問准，就算黃店都唔一定想貼文宣
米豬連就一定要經過手足俾料，知道佢支持運動，有捐錢，表態，捐物資，支援手足等，先可以貼

文宣=米豬蓮貼紙？
主動幫藍店痴貼紙等佢地多d生意？

個QR code係咩黎？

Push

毛漢

佢用藍威寶沖過涼

俾返個背景大家
呢間嘢一早已經有員工鬧過馮敬恩搞事
最近當然有鬧抗爭者啦
但老闆話佢唔知 自稱自己黃

奶共只係為錢 咁佢轉黃都係為錢
所以無話快唔快 由頭到尾只係向錢低頭

唔緊要
我地要佢由偽黃變真黃

想扮黃嘅應該貼左佢文宣先

話佢轉咗呔

——————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之

[重要發現] 陳彥霖媽媽生日造假

啲尿就黃

幾時派埋神秘顧客去套佢啲人係咪真係轉黃

貼抗爭文宣先收貨

貼米豬連之餘 仲要貼其他標語先係黃店 最低限度貼五大訴求

邊間?

要有verify booklet

其實比貼紙個個都有責任，confirm佢係黃先比，而唔係邊個都可以貼
應該先根據黃藍地圖比貼紙

夾埋扮黃咋 屌你老母

屌你老母依家好撚多藍店扮黃店

貼果條友都on9
起碼貼返張黑警死全家先叫做文宣

個啲唔係香港人啦

我睇到啲人整地區黃藍店個list 我真係笑撚咗 成咋藍寫做黃 自己鐘意食個啲明明係藍就革硬寫做黃

呢掛拆牆咁惡
佢肯幫手做私人連儂牆又無壞呀

起碼會肯扮 肯比位人貼文宣先

Diu 咁樣個個都得啦

同意

係囉
點解唔學足米芝蓮咁分
咁咪唔使再話咩唔公平又剩

呢間之前食親耳聽到廚房入面個女人一面睇無線 一面吊人搞事

又講得啱

做乜鳩呀屌

呢個貼紙信心保證。
米之連成日令我失望

同意，如果俾我地貼文宣，應該要歡迎敵人投降， 多一個朋友好過多一個敵人

貼張香港獨立 西藏雪山獅子旗

不過都唔排除真係突然醒覺轉黃 但要分轉黃定係偽黃真係有啲難度

嘩唔好亂咁貼啦大佬

一定要搞到佢左右不是人

米豬連已經係廢 所謂"黃店"不了 食返自己熟個幾間算撚數

需要好多man power去整
不過good idea

但點都優先幫襯黃到金嘅鋪頭先

如果藍轉黃就幫襯，點對得住一路都係黃既鋪頭？

呢招正

Whatsgap有貼紙認證啦 而家有各位貼紙師派緊同分工每個區 認住呢張poster 遲啲見到張貼紙就知道係黃店

根本就係起底fc 重要過貼文宣就當黃店

唔介意多d勝利球迷
佢貼得都預咗同藍屍反面
唔放心既裝地圖逐間睇埋comment先決定幫唔幫襯
再唔係唔知咩底但又有貼label既
咪餓到仆街但附近又冇其他更可信黃店先幫襯一次半次

貼唔係問題 同佢講貼完會擺上深藍group
睇吓佢地反應之餘 又可以令佢表態

但佢哋可以一邊暗藍私底下先屌示威者，一邊賺黃嘅錢

如果共產黨咁諗, 一早畀國民黨邊緣化死左九世, 佢當初就係靠歡迎國民黨上上下下叛投佢, 就算有投機份子都係打左江山先清算. 統戰呀手足, 聯合次要敵人, 打擊主要敵人呀.

，

統一戰線啊

歡迎加入

邊撚到有文宣?
弱智

呢啲情況最多綠, 無可能咁輕易黃

香港人唔識咩叫抵制 人地鳩UP兩句又比返錢人賺

錯喇
藍店扮完黃收晒錢
表面上笑笑口話撐香港人
其實暗啞底會同佢d藍絲fd講話睇下我幾撚醒，講兩句就呃到班傻仔

人既立場應該取決於行動而非說話
今日轉黃（可能只能淺黃）都屌
咁將來仲點叫人轉黃？

其實你諗真d 無問題, 我地可以係佢鋪頭痴文宣, 對普通藍絲同離地派已經係一種聲勢不斷壯大既震撼力, 佢私下點根本唔需要理, 佢私下撐你表面唔撐其實根本無用

其實係唔緊要ga

而且仲要有力同佢去藍絲組宣傳

痴線，連登豬唔該加返個code，比人screen到去黃藍店app，check到係咪真黃店。
人地貼張野，笑笑口賺我地錢，轉身恥笑我地丫。

講到尾 咪又係利益為先 邊面有著數咪咩絲囉

不過記得幫佢大大力宣傳俾人知佢係黃店喎

好

整米豬連藍店劣皮貼紙痴落去

都話要加認證編號
可以用telegram bot fact check

好簡單，你拎幾張真文宣去痴，肯痴就唔理係咪扮

投機份子一定有, 但投機份子都係力量, 佢貼得連豬就要畀我地痴文宣係鋪面, 我地當多個位宣傳, 係普遍藍絲同狗眼中就係多一分壓力

唔係個個好似水門雞飯店，或者龍門餐廳咁

以為五百萬係沈默大多數
大把人支持的利益 轉向撚

咁都啱?
非真黃 手足入去食, 佢隨時舉報手足
咁點算
我知有d 難FC, 但都唔喺亂派掛

呢樣真心有用
掃一掃個認証QR就見到個data base有就更方便

藍絲根本牆頭草
邊度有錢賺 就跟隊

鬧痴果個。咁要痴係藍店都可以自己痴。
講到張貼紙好似好難攞咁

中手足幫襯藍店 比d cheap精加料都唔知啦

金錢大帝
勝利球迷

唔係唔歡迎藍轉黃
但文宣都無張直接痴張連豬落去做乜鳩
起碼有返十張八張先俾佢洗底啦 無撚野嗎？

罷食藍唔只係一種姿態 仲係避免大家俾人賺既錢拎左去撐警

同意呢點

咁個個爭住話自己係黃但心態無變過一樣無用，變相拉薄左其他黃店之餘罷食效益又低左。

btw我朋友係咁以整左幾張蛇獴貼紙.大家喜歡就down黎用啦

唔通呢個就係運動既突破點！？

其實冇所謂既
只要唔係擺明敵對
暫時收編係可以
你學下毛魔,日本打到黎,國共互鬥係會攬炒
倒不如暫時和解求存事後再死過

你又冇錯喎 係我諗少左 sorry

佢支持嘅唔係黃藍，只係客源
你俾錢佢洗又可以唔洗出錢宣傳，賺到盡
同我地一開始定義嘅黃店相去甚遠
罷工？ 聲明？ 乜都冇就唔好懲罰了

張圖係公開既
其實真係係人都貼得
有時唔同老板員工有藍有黃
食客每次聽到都唔同立場
所以自己FC最緊要

改貼紙的logo ，有黑警跌良心，中共產黨倒台之類字眼，可能暗藍店唔敢貼

淺黃店也不敢貼

深黃就敢貼了

問題係個data base係人都可以修改

自己FC 再選擇，因為呢啲係人都印得貼得

青湯腩=100%藍

我直係未見過青湯腩唔係藍底

而家 whatsapp 良心guide 嗰啲
幫咗料都唔係即改呀
好似係

係咪on9咩都亂貼

Pish

條友係弱智????

邊到有得睇米豬連等級

但要睇個admin 會唔會fc投稿
邊有可能fc得晒
幾個人話藍店係黃就成功變黃

收咩編丫，大圍捕，佢地馬上翻你枱都得丫。
再咁搞落去，最後得返出名黃店有人敢食，不出名黃同藍都唔敢食，都唔知真假。

轉完更要罷

但呢D只係牆頭草

將錯就錯

好撚污糟 比狗食

天后八寶清湯腩黃架

85三罷同埋同老闆傾下計就知

黃店係出聲出錢出力
扮黃急轉黃嗰啲投機取巧應該要長期放觀察名單 方便追殺鞭屍

要通過認證至少都要劃個位整連儂牆update吓嗰個禮拜有咩行動集會
或者貼五大訴求内容喺當眼位置
得句五大訴求缺一不可其實都好勉強

係咪調轉左d野

明白 但係元朗真係全藍

唉，又做壞個頭，DLLM

叫佢貼埋民主派候選人海報先

接受唔到一張貼紙就洗到底

正一豬隊友fake自己人益埋藍店

咪撚放生藍店啦，左膠。

我就唔介意既, 你貼得就代表以後要盡義務, 例如開放間舖做文宣, 遇到恐怖襲擊時比手足入去避難並嚴禁報狗等等

貼得就要盡義務, 如果貼完繼續藍既=背叛, 基本可視為紅黑處理

清醒啲啦，情況完全唔同喎，連表面支持都無就用朋友身份拎著數

搵人去痴就得

都係個句
佢扮黃我唔介意
好食我都會去
但如果我食個陣聽到我唔想聽既說話下次示威一定幫佢裝修

屌，見過有幾間淺藍既都有米豬連logo，可唔可以唔好9貼

貼多幾張五十訴求+追究警暴，睇佢肯唔肯

30年西環撚
呢間野以前舊鋪好污糟 淨係敢買外賣燒夜 睇完尾場波落去都仲有得食
老闆係好人黎
D 鴨脾同腩都好好食
貼唔貼米豬對佢冇乜影響 因為附近間米芝連波記好撚貴 同埋有一大班阿叔C9同學生(包括一大)捧場
本身西環係建制票倉 藍到仆街
同埋好似係有人貼米豬連比佢做乜咁多屌間鋪 唔係要屌亂貼個個人咩

利申 冇食

洗乜攪米豬連又成, 貼晒泛民 / 真正獨立 區議員參選人海報就幫親

有著數咪轉囉 反正班藍佬認錢唔認國
眼見大6撚縮咗咪奶香港人啲錢 垃圾

永利上面有間cafe 同食豬雜
呢2間都好似係黃

為生意而變黃嘅
根本唔係真黃
咩係黃店？為抗爭出錢出力，肯響應罷工
尼啲垃圾店為R著數，隨時R完著數call狗去捉哂班手足，到時多撚謝你吖。

個啲咩多個隊友好過多個敵人嘅持平撚，敢問佢做咗啲咩可以有米豬連貼紙？

BTW post 主正戇鳩

唔好令米豬連失去意義同價值

而加點，比個戇鳩post主亂黐，撕咗佢？

條友豬撚到仆街
click入佢profile度真係攞住堆貼紙亂咁貼 戇鳩鳩
其實係咪藍扮黃貼貼紙？

其實貼嘢哩個方法好on9
基本上邊個都貼得
零可信性

痴咗有生意
傻既都俾你痴

垃撚圾 要藍就唔好扮黃

幾好喎呢個idea

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

藍屍賤畜

當全部人都扮黃，就真係全部都係黃

呢啲係統戰 市場愈大愈有話事權
貼到佢至少一面牆係文宣

屌，咁搞好易撐錯藍店

有著數就奶
香港人咁上下啦

我覺得間鋪頭真係黃既 貼番幾張文宣/日程表表示下先好啲

記唔記得譚仔點畀人跣
一定唔可以畀人將黃店藍店界線模糊化

用QR codes 認證黃店有冇得諗？

利申: 電腦白痴

大把藍絲唔知咩係連豬代表黃點
結果係食兩家茶禮

小心手足誤入被篤灰

琴日小弟睇到呢個 post, 有個巴打整咗呢個 website
啲人投票話西環永利係藍

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

改左名: 以前叫 (都仲用得)

香港西環山道永利清湯牛腩

貼得米豬連, 我諗間鋪唔介紹俾手足貼文宣去試下佢既...

撕 米豬連根本未值得推行住

Have to check before buying things

米咩豬連呀

貼「黑警死全家」

我即入去食

黃色經濟圈既定義係
當生活化抗爭逐個有成效 真黃商店會響應我地既行動
唔係貼一張貼紙等佢地黎呃手足去食
呢種就算係扮黃 到最後都唔會響應我地既行動
所以 連呃都唔應該比佢呃
撕曬佢啦 未值得貼住
扮黃既等佢繼續扮
重有 黃店起碼都罷工 捐錢 派水/食物
表態得個講字無分別係人都做到
貼埋比啲無貢獻既重叫勁食⋯

［和理非］淺議黃店的分類框架

唔係得個講字囉

認證真係好緊要，唔係你隻米豬連就好似傳銷公司咁
又藍寶石級又伯爵級
做到cheap曬

貼左文宣，宣傳左先，自私L係用錢收買㗎啦，不過
手足貼嘢時，小心佢cctv影到你，之後篤灰，派文宣比佢自己貼

做得黃店一定要有實際supporting, 唔係9up幾句就係

有冇人知唇茶隔離嗰間小俱係咪黃
明明去咗幾個月佢都冇痴任何嘢
早兩日去佢成間舖都痴滿連豬pepe同文宣

[人血饅頭]一人一間消費緊呢場運動嘅商店

起碼要有光復香港 時代革命
/解散警隊
唔係都唔好幫襯

貼豬果條友係咪戇鳩
即割條垃圾 冇撚腦 黃藍都未識分學人貼豬

扮黃唔緊要 全部拍片講下最近睇法 同嗌句口號 擺曬上fb

貼左就撕唔返

On撚9 亂咁用 而家又廢張貼紙武功

永利藍到仆街
69開始就係

扮係冇意思
私底下未又係藍
想知貼紙係該店自己整或係有人畀

tui this great opinion

good idea

唔洗睇章啦
邊間痴得多文宣就食邊間
唔洗睇章啦
邊間痴得多文宣就食邊間
唔洗睇章啦
邊間痴得多文宣就食邊間
唔洗睇章啦
邊間痴得多文宣就食邊間
唔洗睇章啦
邊間痴得多文宣就食邊間

呢啲唔叫朋友

唔夠，一定要開放連儂場！

唔夠，要變成攻勢一定要開放連儂牆！

叫佢行撚開啦

呢d唔係朋友

至少貼幾幅海報
貼隻豬零成本

我真係唔明呢啲叫天真定點，一陣幫錯趁就姐係比錢支持敵人，佢地啲藍絲唔會改過自新，唔係以為會令到佢地改邪歸正呀?咩叫抵制呀，扮黃就過到骨？

又發現有亂貼

貼左藍尸好快幫佢打爆D玻璃

問老闆肯唔肯貼文宣先啦
貼米豬連人人都肯啦

分級

同佢講做黃店要好似龍門咁被人扑爛間舖
肯ok
唔肯實係藍
為利益做牆頭草死得快過班深藍

push

藍就係藍，黃就係黃！

其實最好既方法係貼辨認藍店貼紙

「本店不歡迎曱甴」藍絲見到冇曱甴一定會大大力幫襯

藍就藍，黃就黃，抗爭中唔好與人為善，唔係大愛既時候！咁樣只會令自己兵敗如山倒！阻膠害死手足！

每個人既消費能力有限，要優先懲罰咗真黃店先！偽黃店大部分都係綠既，向錢看，當所有真黃店都已經過唔到壓力測試時，先再考慮依班人啦..

米豬連可以有咩效果？
做唔到文宣 我係藍絲都任你貼啦

Good idea

真戇鳩定係鬼？

係貼就貼埋追究警暴屌香港政府共黨死清光

可以除名

全部整個連儂牆啦，我唔信藍店會整

黃色光榮
要洗紅藍黑腦

貼去藍絲店 藍絲唔幫襯
黃絲繼續用app 睇清楚先幫襯

藍絲都冇人食

屌佢老母 有無手足撕返連豬落黎

共患難既先叫朋友
呢d咁牆頭草，有利益既先轉黃，你信佢會唔投解制？

淨係得隻豬廉價咗啲，應該加埋五大訴求

我擔心有凍撚茶同凍撚水咋
不過可以貼去藍絲到

揾人拆返去唔該
咪撚咁on9搞衰晒

如果係覺醒黃。。就要付出更多
唔係得把口轉立場 痴兩張文宣就當係黃
自己睇下沙田上車啦
將岳義士同關公擺埋一齊

...自己出一分力
揾國民黨做mt
咁都要學？

ON9貼個貼紙就黃?

附近有其他撐咗我地幾個月嘅黃店
如果而家講兩句貼張野就洗底
對有罷工罷市嘅黃店公唔公平先？

再講 建立黃色經濟圈係將理念連成一線
而唔係咁膚淺只將經濟連成一線

唔係話趕盡殺絕
但仲有好多黃店面臨危機嘅時候
去選擇放軟對藍店嘅態度
只會令黃色經濟圈得返個虛名
做唔到當初支援同路人嘅效果
一來制裁唔到敵人 二來救助唔到同伴

佢藍轉黃都可以唔食丫麻
總之小一個敵人就多一分勝算

認同 最大獲係手足可能會以為呢間係黃店放低介心 到時班藍店做25仔就仆街

原來香港人真係咁善忘同佢易原諒人

難怪港共 黑警 同班藍店都咁放肆咁打擊香港人啦

因為到最後真係無報應架 過一排就無人記得架喇

我地香港人黎架麻

梗係要包容轉汰嘅藍店

包容埋殺人嘅黑警

包容埋班高官

就好似咁多年黎對新移民嘅包容咁
對於個啲支持咗自己幾個月嘅黃店？
唔記得啦由佢

其實最大問題係好難fc佢真唔真
就好似上面有巴打提過 唇茶隔離嗰啲鋪頭早幾個月係乜都冇痴
但相對我哋都fc唔到佢早幾個月係咪真係乜都冇貼乜都冇做
尤其係啲中年人開嘅鋪 佢哋未必有page去宣傳佢哋做咗嘢

暫時諗到嘅係照幫襯 但未去到要吹雞爆買程度
然後再觀察佢哋啲言論

無錯呀 但上面仲話統一戰線無問題喎
睇到我嬲到仆街
張貼紙藍又貼黃又貼=失去分辨效果
咁唔排除係敵人做嘅 中共不嬲陰招都係無底線
如果真係同路人貼嘅 我真係無眼睇喇 戇鳩到盡頭

不嬲啲人話幫襯等於提供誘因俾藍轉黃 就算明知佢係藍但係口講撐黃就可以支持下

我心諗都on99 咁講一句就抹返之前所有野仲要有錢賺佢咪好撚著數 同埋咁樣對一路黃都好唔公平啦
邊撚到有可能突然咁快轉立場 人地分分鐘背後笑鳩我地傻仔話咁容易就有錢賺返 人就照鬧啦

完全認同 黃色經濟圈就係我地嘅經濟打擊手段
威力取決於我地香港人企得幾硬
如果咁快就對藍放軟
真係想笑死班藍咩
聲大大又話要用錢證明出賣香港人無好結果
轉過頭已經話要原諒同包容喎 你話笑死唔笑死

手足走佬會唔會因為見到貼紙就入左去
最後比人趕返出黎

唔比人過底只會幫POPO加血
到時邊個唔貼咪就係身有屎LOR

我覺得，應該整個黃店list，然後比編號，
每張米豬連有編號。

on 9 你估間間黃店都好似龍門咁好生意，大把黃店嗌緊救命，人地頭啖湯都未飲就分薄曬，救都救呢班先。第二，你貼之前有無同藍店解釋清楚呢個公仔嘅理念和背叛後果，你當啲阿叔阿嬏都有上連登？佢會唔會當個公仔幾得意所以俾你貼？上面已經有人話背叛要裝修嘞

其實大家用返原有whasgap或者google地圖分類分返黃藍店咪得

譚仔炒車事件已經充分證明到偽造一張宣傳係幾咁易嘅事

如果深藍肯扮黃都係件好事 手足不妨去幫佢裝飾下 睇下佢會唔會撕走 到時咪不攻自破

唔明而家科技世界咁發達 大家反而調返轉做返啲傳統嘢 你話老人家唔識上連登就冇辦法啦

跟本搞呢個咩貼紙就on9
D人淘寶自己整都得

好主意 推呢樣

好波 加埋上面黃色區議會候選人廣告
就咁決定

有啲人真係完全唔識用腦諗 呢幾個月見好多 提出仲要俾人屌返五毛分化

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

咪亂咁貼啦屌

要上到幾上呀? cafe係咪荷李活道近水坑口果間?
豬雜堅唔知

龜鞭鳥

推到有制作